你地唔記得咗自己講過啲咩啦咩？

兄弟爬山
各自努力
不分化
不割蓆
不篤灰

與其喺連登話啲衝擊嘅義士傻、係鬼、無用，不如即刻換衫落去銅鑼灣/金鐘睇下有咩幫到手？

請尊重現場決定、理性思考、勿忘初衷

咪撚一味割席譴責！呢啲時候仲喺度講無用說話唔係三毛就係腦袋有問題，見到一律屌完即Block

幫推 帶返正個風向

推

Push

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰

支持現場一切決定

請幫推 連登真係有俾人滲透跡象

班垃圾3毛警犬風向撚 咪撚再分化 屌你老母

根本係，所以出唔到去既，用鍵盤守護連登

Yes 連登都俾人滲透嘅話真係咩都做唔到

Push
一係落去幫拖 一係咪嘈

人手boost post

認同 首先唔好內鬨

手